با استفاده از اینستاگرام، یک محصول فیس بوک، می توانید عکس ها، استوری ها و ویدیوهای خود را برای دوستان و دنبال کنندگانی که برایتان ارزش قائل هستید تولید و توزیع کنید. دوستان جدیدی پیدا کنید، فعالیت های خود را با دیگران به اشتراک بگذارید یا اطلاعاتی در مورد جهان به دست آورید. جامعه ما را کاوش کنید و با خیال راحت هر چیزی را به اشتراک بگذارید، از تجربیات معمولی گرفته تا لحظات به یاد ماندنی.[دانلود اینستاگرام](https://androidparsi.ir/apps/social/instagram.html)

##معرفی بیشتر این شبکه مجازی

به لطف INSTA Reels، اکنون روش جدیدی برای ایجاد و کشف ویدیوهای کوتاه سرگرم کننده دارید. ویدیوهای Reels را می توان در یک منطقه خاص از Explore تماشا کرد، پسندید، نظر داد و به اشتراک گذاشت.

*از حلقه های INSTA برای تماشا و تولید ویدیوهای کوتاه تا 15 ثانیه استفاده کنید.
با گنجاندن جلوه های صوتی، موسیقی پس زمینه، فیلترهای چهره، ایموجی ها و استیکرها، می توانید به ایده های خود جان ببخشید.
برای گسترش مخاطبان خود از طریق کاوش، محتوای ویدیویی منحصر به فرد خود را آپلود کنید.
از تعداد زیادی ویدیوی سرگرم کننده، خنده دار و آموزنده لذت ببرید.
پيگيري كردن.



*تصاویر و ویدیوهای 24 ساعته را به استوری اینستاگرام خود اضافه کنید، سپس ابزارهای خلاقانه سرگرم کننده را اضافه کنید تا آنها را زنده کنید.
می‌توانید با استفاده از متن، موسیقی، استیکر و فایل‌های GIF، پست‌ها یا لحظاتی از روز خود را به راحتی به اشتراک بگذارید، که به زنده شدن داستان‌های شما کمک می‌کند.
با دوستان خود، میم های خصوصی را برای پیوستن به گفتگو ارسال کنید.
در حالی که Boomerangs هر لحظه را که برای یک مینی ویدیوی سرگرم کننده ضبط می کنید حلقه می زند، Superzoom به طور خودکار دوربین را بزرگنمایی می کند تا به شما امکان اضافه کردن جلوه های ویژه را بدهد.
برای افزایش تعامل با دوستان و فالوورها، نظرسنجی ها را در استوری های خود قرار دهید.
چند دوست صمیمی را انتخاب کنید که به ویدیوهای شما دسترسی داشته باشند یا آنها را عمومی کنند.
برای اینکه داستان‌های شما همچنان برجسته شوند، خاطرات مورد علاقه خود را به نمایه خود سنجاق کنید.

از طریق دایرکت با دوستان خود تماس بگیرید.
درباره آنچه در فید اینستاگرام، استوری ها و حلقه های خود می بینید با یک یا چند دوست صحبت کنید تا مکالمات سرگرم کننده ای را شروع کنید.
می توانید از چت تصویری برای برقراری ارتباط از هر جایی استفاده کنید.
از حساب های مورد علاقه خود، داغ ترین روندها را پیدا کنید و به دوستان خود در مورد آنها اطلاع دهید.
دوستان شما می توانند به صورت خصوصی با شما چت کنند و شما می توانید برای آنها پیام ارسال کنید و پست ها را به اشتراک بگذارید.

ورزشکاران، نوازندگان، افراد مشهور و خوانندگان مورد علاقه خود را دنبال کنید تا به‌روزرسانی‌های آنی را دریافت کنید.
* از صفحات فیلم‌ها، نمایش‌های تلویزیونی، کنسرت‌های موسیقی، رویدادهای ورزشی و سایر محتوایی که از آن لذت می‌برید دیدن کنید.
* برای ویدیوهای طولانی تر از سازندگان INSTA مورد علاقه خود، از IGTV دیدن کنید.
* برندها را بررسی کنید و با کسب و کارهای کوچک محلی ارتباط برقرار کنید.
* روی کالاهایی سرمایه گذاری کنید که با حس سبک شما مطابقت دارند. با دانلود اینستاگرام می توانید ساعت های سرگرم کننده ی را تجربه نمایید.
[androidparsi.ir](https://androidparsi.ir/)
